有無姓李ge 朋友唔見左銀包唔該入一入嚟

我朋友琴日係荷里活廣場樓下70號小巴總站執到你嗰銀包，打開時已經無錢。只剩底啲銀行卡同身份證。我朋友已經交左去觀塘警署。你快啲去攞返啦。

我同佢講聲先

thx

真係好
我前日唔見左
到而家仲未有人俾返我